回應飛馬（3）

爆1001唔記得左
大家可以繼續

回應飛馬電腦 (2)

幫推

撚仔飛馬ironclad係垃圾

完

閲
請收工

驚有巴打唔知,ironcat腦細藍藍路已經比admin踢撚咗

一單嘢起到成棚劏客系 KOL 出嚟

樓主唔報海關消委會真係好仁慈
報完睇下班仆街覺得賠一千蚊係多定少

ironclad 條垃圾當自己邊撚個 咁撚串77 想推到佢仆街死多d

明明一開波好型
大大聲問樓主係邊個 一千蚊都嫌少

一開波講好咗唔報就算啦
都講咗好多次 加埋我又退咗訂呢
依家先走去告 一定俾人屌我仲貪
依家睇老細點覆我

老實講
Ironclad既target customer係咩都唔識既水魚
上得epc 既都起碼有基本知識
佢應該唔care

如果我係苦主 我一定搞大佢
奈何我唔係事主 走去報都唔會受理

肥仔車神係主場都俾人屌到炒車炒落山

Ironclad個老細話樓主嫌飛緊賠得唔夠多喎
樓主點睇？

幫襯佢同買燈飾差唔多概念

推到飛馬回應點解淨係offer 賠雙倍訂金俾其中一個受害人

飛馬繼續深潛

賠唔夠張卡訂個價同市價梗係唔夠多啦 SHORT撚左?

淘寶代購

Round 3
Fight

淘寶都係一門手工吖

俾D時間
應該逗緊個回覆 上次都要逗三日啦

學屎萊姆條柒頭以為成班KOL埋哂堆就可以隻手遮天

屌撚到你地上晒天花板呀
而家痴住全部落唔到地喇

嗱人地車神炒車得黎係有轉場炒架

飛鹿剩係賠比樓主唔賠比其他人即係鼓勵人搞大佢啦

留名推到飛馬同iron乜鳩摺撚埋

淘寶成本咁低好難摺

你在今日18:13傳送
由於藍藍路直接挑起罵戰，而且用詞亦相當令人反感，嚴重影響群組交流氣氛，已被請離本群組。
林仔由於處理版務失當，錯誤運用管理員權力，現決定暫停其管理員職務及禁言 7 日。希望林仔冷靜過後，將來能再服務大家。

A君書於 16-4-2021

7日之後又一條好漢

樓主你係想追討嘅不如你copy返個段重點再pin唔好就咁開post

咁就算？真係好大懲罰

係天花板留名

epc實攬佢啦 佢都基本上=epc

林仔，HKEPC真係蛇鼠一窩
當日林仔屌鳩XF搞鳩佢，要搞撚到人地冇得撈
而家自己柒撚左，就小事化無？

冇人買幾平都冇用

佢本身就係hkepc d人
點會郁自己友
7日之後咪清算開Po 屌過佢既人
再唔係叫啲黨友幫手咪得

由佢地慢慢腦場內循環

賠1K 太無誠意，動作太慢

無卡唔係問題，問題係有卡都唔派貨。真係食撚懵咗

直接改名做腦場sale圍爐group啦

嗱，唔好咁講

一陣隻藍路路又衝出黎話連登仔貪得無厭

有卡原價派畀自己 再拎出二手市場炒價賣

鎖七日，笑撚死人
成班柒頭蛇鼠一鍋

佢係冇得做admin+禁言七日定係停admin權七日+禁言七日?

串撚到咁，報海關消委lo

睇吓邊個腳軟先

淨係讓治先有1k賠
咁都仲唔係最高歉意咩
你地仲想點

7日後做返admin啦

我理解係前者

將來能再服務大家
姐係

我好concern一點係 到底飛馬承認定否認係dcfever高價賣出係比落訂處理優先？
我睇佢回應就係否認 但同時致歉賠償 亦冇反駁點解人地問親都話冇貨而係dcfever到問就有貨 佢個logic在哪

海馬電腦
反正Matthew 讀business 出身
有冇諗過轉型做銀行
海馬銀行
咁可以打正旗號收人錢再拎去錢滾錢

係冇應

撚仔話放係肥花唔等於有賣到
飛馬係肥花放卡係想串下班礦狗姐
話哂佢都係「用家」黎架嗎

冇囉⋯⋯

如果唔係真嘅，第二日就出咗律師信啦

呢張圖一定要貼

自己用低價買自己公司啲卡 再拎出去炒價賣畀礦工
公司蝕錢 自己賺錢
梗係唔回應 冷處理啦想坐監咩
[學術討論]唔知飛鹿洗唔洗交稅?

一早唔去個邊，無左admin 權限有咩所謂

銀行牌邊有咁易拎

讓治巴打好人過頭

挑
Ban得7日
果然係親疏有別

事主都唔肯搞大無得迫人
尊重佢決定

冇睇一陣 咁快又一個post

其實封鎖佢七日
不如出嚟認衰仔
話自己作為公眾人物唔應該咁樣講嘢
話唔定會更加多人接受

自己決定啦
講咗佢聽最少都要pin自己講過嘅重點
有時惡多小小同時都係為自保

A sir次次都係咁
比著係forum咁罵戰法冇解釋下ban永久係標準做法
今次明顯係因為對方係撚仔

撚仔會認衰？

另一個巴打呢？

今晚SoBudgetPC 又派花生 樓豬pin

呢個係琴日ironclad屌人個DC

有興趣入去search 從使用者 月月月月月#8746

迫死人咩

人地超頻世界冠軍黎
你地只係一班nobody
要世界冠軍同你班垃圾認錯？
會唔會諗多左

暫停, 即係會繼續
唔係停止

佢真係好撚親疏有別
無名小卒就ban永久
撚仔就停7日admin權限
我之前2個ac就係死係佢同佢班藍絲板主手下 又係衰罵戰

如果飛馬可以一早知道事態嚴重性，補一個好d既獲
件事應該唔會去到咁
1000蚊仲柒撚過阿仙奴4000萬1磅買牙哨蘇
而家佢搞到自己執笠邊緣，d同黨又比人教訓到咁慘
真係柒到唔敢睇

何sir
我記得最後都出咗個道歉聲明
情況同而家又差唔多
當初佢又係連自己嘅fans都俾人攻擊(好似)

屌咁就碌柒啦管理員濫用職權知法犯法唔係罪加一等反而係輕判同香港啲狗官有乜春野分別

A sir 做得好合理！
支持a sir
歌頌a sir！

成班刷鞋仔等唔切幫a sir含撚
係唔係含完下次去a shop買散熱有半價

咩呀 你條撚樣係唔係唔妥呀

真係幫撚到出面

A sir：凡事太盡都唔係好事

海馬電腦真係唔係浪得虛名

唔諗下邊條友去得太盡積落咁多仇口

咁多苦主
求其搵個搞大佢啦

咁 hkepc forum 呢
撚仔都有喺科林同人嘈喎

放生是常識啦

洗地了

記得撚仔有講過「之前畀你哋抹黑我屎家軍都無事，今次呢件小事會整得死我？？」

有冇人幫手 cap 返張圖出嚟
好似 hkepc forum 到講

總之一句
係EPC 一句 "我 識 A 君" 就大撚哂
話知你屌7肥貓都唔會有事

我係飛鹿就諗吓俾幾多錢連仔清左連登d po

Sorry 有錢都清唔到
俾得果一千蚊想打發人 唔撚怪得一日輸曬所有客
連帶累埋班老死
我係飛鹿既話就深潛一年先

唔洗諗得咁複雜
是旦寄幾耐律師信就嚇到牙連要 del post
律師信成本唔係好高㗎咋

痴線
有冇其他FB group可以傾電腦嘢?
唔一定用HKEPC

連燈咪得
洗撚入去呢D GROUP ON99咁
以為自己係咩?

佢做銀行又破壞行規
1千蚊定期4個月有1千蚊利息

今次唔係香港帶貨上支那 幫人係支那抬錢黎香港

呢個師兄同埋另外幾個師兄瘋狂狙擊林狗笑撚到我

細良咪就係不斷網絡捉鬼辣火頭,最後咪自己食返回力鏢囉

佢應該係憑實力由天花板爬返落來再反擊
每嘢狙擊都好精準

我知呀
但係除咗銀行仲有乜公司可以滿足到matthew哥嘅心願
救救海馬

玩封口？

經過依件事
有會員離開已經唔意外
貌似佢哋口中嘅風氣文化仍然會繼續....

佢講得岩呀
行得正企得正又無欠你地
但係佢漏左"本來"呢2隻字
咁撚多嗲係到呀之呀左唔燒埋你都對自己唔住啦

咁又係，唯有喺到推post
仲會多咗好多唔識電腦嘅人認識飛馬
飛馬真係多謝哂EPC

之前共碩單野都係咁

我對呢單嘢嘅感覺

根本就係知阿撚仔柒 禁佢言唔撚俾佢講 廢事佢講多錯多

冇野既 開台講囉 今次我撐你呀撚仔 快D開台

柒撚到咁都係禁7日
呢D 咪腦場文化

邊位巴打認左佢

btw其實仲比林仔做管理員堅戇鳩，佢得罪咗咁多谷友，之後仲點撚樣管理啊？佢係唔係仲適合做管理啊？不過算啦epc forum/ group個風氣有班老屎忽係到真係難一時三刻大轉，之後就放長雙眼睇點發展

ON9 在咩
當正個GROUP 自己FANS PAGE 先好笑

巴打你諗多咗
叫matthew開銀行係等佢可以名正言順收人錢去錢滾錢
唔洗俾你班弱智兒登仔追擊
如果佢開銀行嘅話應該一出錯就會即刻話你洗黑凍結你account
好似大貓咁

HKEPC 做下白面
之後過一排咪又一齊圍爐

一個飛馬輸撚埋hkepc 都似

其實都輸撚左
仲保住個撚仔

屌佢老味啦
佢咁係想等你哋冇得講幫件事降溫啫嘛
吹奏佢嗰D係咪傻
原來撚仔講得好啱
呢個世界有D人要出嚟返多幾年工睇下呢個社會點先
撚仔又講中

好撚柒，由鳩佢哋自己玩內循環算撚數

香港仲有冇其他電腦討論FB?

去返主線先 而家目的要推廣 其他人唔好再用飛馬 等到佢有合理回應 但係重點都係唔撚再用架啦

跟住撚仔收左皮啦 到教埋隻iron乜春 收皮 跟住hkepc就

要幫公司洗地啊將就吓

撚仔上次中田腦殘文化仲唔夠
仲要嚟多次老場文化

a sir 夠中立客觀！

屌，啲反對佢地嘅意見好快就被消失架啦
留低嘅大多數都係佢地自己友

樓下啲留言勁撚和諧

Btw 半個ou 仔現身

呢D 垃圾刷鞋狗

應該谷撚咗好耐但驚一入Po屌會俾人屌到一棟都冇

半個大學生

OU本身個名都唔好
仲要畀依啲人整污糟個名

唔幫A sir含下
下次抽AMD利是封點咁易中呀

咁撚老仲係半個 OU 仔
咁另外嗰半去咗邊

Sor 唔尊重 唔應該用ou仔
半個大學生現身

呢d咪識玩
谷住先 等a sir表完態洗太平地就出黎道德收割
又達到目的 又有admin照住一定唔會比人屌

半個大學生既logic係點既logic

BTW其實佢句statement係訴諸權威，係fallacy嘅一種
點解半個大學生都仲會犯依啲邏輯謬誤嘅？

講嘢都係得一半有 logic

講得出半個大學生
都知自己根本唔係大學生
副學士當大學生?

半個大學生係咪即係半途出家
連asso hd都不如

開個學術討論區
討論下咩叫半個大學生先

開左去學術台

A sir好野！ 夠公平，夠公正，心服口服！

LiPACE 當 OU??

屌,之前咁多個po又唔撚敢出嚟,而家有人照就出嚟攞尾彩

一向都話epc冇言論自由
今次燒到咁耐因為對象係飛馬
你試下係中央田? 個post半日就冇左啦

喂 用返撚仔句野未
每件事要分開獨立睇
你開左飛馬獨立集中Po唔緊要
但家下要講既係個濕鳩行家單野 唔好拉埋一齊講

撚仔fan屎
梗係要表忠吓

轉載

好地地硬件Gp都要捧個人出黎造神
究竟要幾撚失敗先做得出

幾撚醒
知道班admin立場就出黎安心收割

傻閪撚仔 你呢次真係得償所願做condom喇
今次仲關唔關「兒登仔」事呀 屌你老母
嘈嘈嘈 成日一知半解出嚟柒 淨係識死雞撐飯蓋 垃撚圾 今鋪真係柒到盡頭 又做冠軍喎 叻仔

緊係啦，無端端凸個龜頭又畀Cedric 串到一棟都冇

電莖椅 鬼唔撚望佢腰斷

買張實惠牛肺都好過買電莖椅

做乜撚

又係呢啲垃圾論點

原來洗地方便班護航狗出返嚟

邊會輸得晒 是但搞下抽獎抽下啲垃圾又有成班乞衣窮撚圍埋去爭住奶

又係啲「平時都係咁架啦、邊到邊到都係咁，有乜問題」依啲言論

根本泥漿摔角

Epc 巴打們棄group保平安啦

星期6會開 入去屌7佢

各位可以睇吓裏面嘅反應

好心啦 仲拎訂卡個價黎講

我想講呢班傻閪d比喻錯到好撚離譜
唔好係咪都搵黎比好無

少咗飛馬唔係太大問題，因為依個市場上面消費者仲有其他替代品

作為消費者，要幾on9先會撐商家

我入咗呢個Group都好耐 入面唔少人都係咁嘅人奇奇怪怪咁

呢啲人佢啲老友俾人圍屌嗰陣佢有撚蒲頭咩依家admin出嚟洗地佢咪狐假虎威

跌落屎都要執返渣沙
咁多日比你又笠哂水

有利益

老細仲點覆你啫
條撚屌潛撚到去地核啦

你真係太好人
成班冚家鏟日日夜夜屌鳩你都咁撚忍得

俾咗咁撚多次機會都仲肯等

劏客攻略 group

咪傻
成班私底下friend過打band啦
a君 舖頭 代理 黎黎去去同一班人
等左幾日 機會黎到咪洗地

好悶呀 又係呢啲point
我做消費者駛唔駛教埋佢做生意啊
幫佢諗埋賣粒黃豆賣幾錢先夠佢賺好冇

嗰個cedric成個超級撒亞人咁戰鬥力極高
癲到jer到d人一棟都冇

其實係對手太廢 根本冇 Point

行行都係落訂就鎖價

唯獨飛馬可以例外

已經LOCK哂post
正式禁聲

快手搵件苦主報海關啦屌
咁撚惡都冇後果真係痴撚線

同埋人哋半個大學生咋(應該都係ou不過是但啦
你expect d咩
如果佢係得嘅就一早出咗嚟啦
洗鬼留到依家先出嚟幫呀a sir出精咩

同為OU，為此羞恥

啲撚粉同腦場sales 啲邏輯真係咁差嫁咩

個集中post仲有啲人頑抗緊
呢班垃圾版主同小圈子睇來平時冇受過咁大屈辱，唔知爆血管未

聽日睇撚仔華山論劍

有冇人知幾點直播

ou咪ou
最緊要對得住自己
好過d人叫自己做半個大學生
咩叫半個
佢係咪得半個春袋
另一個係咪放咗喺群主屋企

呢張圖果兩條友最冇料到

嗰條水冷佬沖出黎送頭第一個趴低

落order取消都唔出奇啦
如果你係a君
你啱啱降完溫仲會唔會俾佢出嚟9up

好似講又死，唔講又死

點會唔講呀話哂自己主場

佢聽日九成唔蒲頭掛邊有咁勇猛

就睇啲大佬信唔信得過林仔eq 啦
最理想其實係live 照開，但係死狗道歉同唔提件事，咁啲小圈子又可以出嚟洗地又可以比返林仔繼續「服務」大家

岩岩個19 dc直播
仲可以話覺得樓主小家

痴撚線
落左訂等4個月
黃豆都冇粒
開post 都等左3日
飛鹿先係咁易掉1000比佢
咁叫做小家

好波

佢哋醒啊，唔敢白紙黑字討論，仲要唔係YouTube呢啲多人上嘅平台度直播

拿樓主，對飛馬點樣我真係冇乜所謂，反而呢啲垃圾小兵你唔係你主場開鳩佢哋波，就真係講唔過啦

個直播仲老屈讓治收撚咗2000

飛馬

仲話樓主都收左2000蚊
叫人咩高抬貴手
On撚9

係囉
仲要2000內面有1000係佢自己錢黎
講到飛馬送2000蚊比佢洗咁

隻隻都係鬼嚟 咁樣睇返悠耳算係唯一清泉

聽日隨時收視破紀錄哦
唔出黎賺埋呢水先?

同埋依家先黎縮以後真係賤過地底泥
講咩都比人jer住

讓治只係攞返比飛馬昆左、本身係屬於佢自己既1000蚊

Nothing more
Nothing less

呢單野真係大開眼界

有冇人講下個dc有咩人講野
頭先睇第2個台廢事聽佢地圍爐

隻jimmy出左個好嘔心既洗地post
玩埋政治勒索

On9
成班白痴仔自己圍爐取暖
搞埋啲 19 尊卑地位崇拜
就以為成個世界都係咁運作

呢個世界仲有好多地方係講道理講實力嘅

撚仔隻狗嚟

痴撚線

你老母真係置頂個 post 叫人以後唔幫襯呢班冚家鏟

成班中坑根本活係自已個世界入面
晚晚對住自己部rgb電子閃光飛機杯打j
出面個個冇卡用 舖頭拎去炒呢D就全部我唔知我睇唔到
對住班版主搖頭擺尾

最撚憎RGB
浪費電力

個sosir話樓主矛盾 收咗嗰啲錢唔想搞大件事但又上連登 fb開po

行業大佬 真係得撚啖笑
有班咁嘅大佬
個行頭愈嚟愈細
大家知咩事啦

乜撚嘢式微
夕陽行業
成班中坑煮埋一碟入土為安算啦
唔想做生意咪唔好撚做
摺埋收撞咬老綜囉

又要揀客又要劏客
乜撚都唔想做
剩係想搶錢
轉行炒演唱會飛炒波鞋算鳩數啦

慘在要熄哂佢都要安好多乜撚 臭西dragon center, arua呢d撚屌software

其實買條 Philips 燈帶
想轉咩色就有咩色啦
咁撚鍾意閃
不如買幾條燈帶
扎閪住部電腦晚晚幻彩詠香江算啦

個個都鍾意簡約設計嘅年代
佢搞到自己部腦成個架步咁做乜撚
最撚慘係冇人鍾意就 post 上 reddit
唔識英文仲要曲解人地句 rainbow puke 係讚美
喪心病狂
惡撚過欣宜早幾年唔俾人話佢肥

飛馬班冚家鏟潛撚完未

件事都就完
潛到下個星期上水又一條好漢

個個掛住搶1蚊type c線 mouse ddr3 ram
炒卡? 唔記得啦

所以而家我幾想班癲狗出亂吠

賣type c線係腦場文化嚟
不割不割

有無懶人包

係囉咁又唔係咁好

越夜越精彩，依家到班擦鞋既上水

做「多」咗就係依班人

踢爆咗就都仲揸住個point 「你地咁嘈法會改變到一切？」「可以改變到咩？」

有D就想撐admin， 但唔好做到 「教主好嘢」 「燒生英明」 係都講多幾句打下完場

腦場文化
RGB都係電莖主流呀
成個世界都有人識欣賞係連登冇
係你地連登仔冇品味

你錯過咗成噸花生

原本係lihkg 睇佐第一個post 個時先得幾頁，之後係epc 睇到成8x 幾頁，見到中間又話epc林仔加入戰場，仲諗住番過黎睇有懶人包

好心班人如果有心就幫手畀d建議，分析下點樣避免

唔通仲想再不斷重覆自爆

深藍都係dc畀人識穿係不斷黐住林仔擦佢鞋攞着數，林仔見佢要人唔理三七廿一衝出去，最後就畀人擺上檯攬抄。

依件事林仔自己應好好睇返身邊既人埋你身既目的。

飛馬精神 撚鳩客人

林仔講文化嘅文章

點解呢個肥閪都有得開patreon，又真係有人買咩

洗為佢擔心
佢當賣人情比人之嘛
等 matthew 之後比返三兩張卡比佢自己炒咪大家開心囉

唔信？飛馬有Subs我Patreon，你地問下佢

重點

百貨應百客
一定會有忠實粉絲畀錢

大把人錢多課金買content睇
你睇下升旗易
成班中坑爭住課金聽佢作故仔

就係要話比班仆街知
改變唔到到要你班仆街難受呀冚家剷

一個openRGB搞掂

咪玩啦 咪講佢身邊既人既目的啦

佢冇關係會咁好死企出黎擋刀擋幾日咩

無成本點解唔屈

開返PO大大聲澄清道歉啦屌你老母
收錯風講句咁樣就叫澄清
人格謀殺完就咁講句澄清當係?
成段野唔見有向事主道歉喎
你班傻閪KOL一尾大聲屈人 炒車就細細聲澄清

告鳩佢啦
第二個何sir
鳩up老屈唔洗本

想問下有無link，好想睇下啲人會唔會炒到吐露港咁

其實佢呢篇係講得冇錯
但亦都正正就係佢曾經出過呢篇嘢
而佢之後評論飛馬事件所講嘅絕對完全與呢篇內容背道而馳
先至出事

明既
護主心切
鬼拍後尾枕

係要踢一踢先郁一郁
應該係腦場文化黎

哎呀 收錯風SOR LO~

佢做咁耐正都
又出得呢篇嘢
大家都係期望佢可以俾到壓力代理同飛馬
但結果冇
咁實俾人屌喇

醒下啦
依家係網民出糧比我定飛馬出糧比我呀?
得罪飛馬冇show出你養我呀?

同個何公義一Q樣， 大大聲出post 開live ,踢爆佐就細細聲講當打和

飛馬個2021-APR-SORRY終於出現

回饋客戶詳情

我們會於 2021 年 4月 19 日星期一起, 每天中午 12:00 放出一件 $1 特惠產品回饋客戶, 產品會於 12 時展示到網站首頁, 以先到先到方式認購。

Day1 : ASUS 華碩 ROG Chakram Qi 無線遊戲滑鼠 (Qi 無線充電)
Day2 : Corsair K55 RGB Pro
Day3 : Kingston HyperX Cloud PS4 電競遊戲耳機
Day4 : ASUS 華碩 ROG Strix Impact II GUNDAM EDITION 遊戲滑鼠
Day5 : Corsair PBT DOUBLE-SHOT PRO Keycap Mod Kit 104 Keycaps 鍵帽 (Rogue Pink)
Day6 : MSI 微星 VIGOR GK50 ELITE BOX WHITE TC 電競遊戲鍵盤 (Kailh 短軸)
Day7 : ASUS 華碩 ROG STRIX LC 360 RGB 360mm 水冷散熱器

無線遊戲滑鼠

咁樣就叫道歉
笑撚柒左

賣電腦周邊係腦場文化
sor

屳家產真係放骨出嚟

收錯咩料又唔講
講錯咩又唔講好失禮咩

其實佢又冇背道而馳既
佢係發完文咪睇化左咪join them

先到先到方式都係腦場文化
sorry guys~

依家又咪係畫林仔最鐘意既「人物關係圖」時間

明知個關係好尷尬就唔好係依個時間爆哂出黎

自己本身柒 主場炒車再炒車 炒到轉去FB再俾人圍過

同佢老友肥花賣卡用同電話一鳩樣咋嘛 智商低囉

SORRY GUYS~

屌你老母鍵帽都夠膽放出嚟

喂佢老友阿撚仔果日講D1660係骨黎架喎

出依個活動 不如搞好苦主個賠償
好彩佢唔係賣骨 唔係又死多單
完全唔明飛馬點解會覺得
佢個商譽只係值1000蚊 加 依堆垃圾

腦場文化黎
有咩賠1千加搞$1特賣場就得

佢出嗰個公告之後
我第一時間都話佢會放啲骨出黎
因為你哋係狗
真係冇估錯

冇個電莖keyboard要個鍵帽做乜鳩

腦場文化 如有不滿
歡迎投訴 complaint@pegasus.hk

(留意同佢一般電郵 info@pegasus.hk 係分開, 到底有冇人睇就唔知喇....)

以後真係乜柒野都加句腦場文化係後面就啱

唔得投訴架
你冇幫襯 即係你唔係客
點解舖頭要比你投訴

派狗糧，但真係算吧啦。人地要張卡，你真係畀張sorry就算

腦場文化黎架嘛
唔好屌 學下體諒 包容 理解

一間鋪頭連$30電話卡都慳既
唔通拎D 客唔要既30系DISPLAY卡 1蚊比你咩

自己打爛自己招牌仲要唔止一次

用嚟收集天花板list同地板list

真係弱智出個咁嘅plan

狗糧plan , 撚狗用

一陣又話屌你班連登仔
呢樣又唔滿意果樣又唔滿意

腦場文化屌撚左先算
柒撚左咪細細聲SORRY

係唔滿意
自己理虧仲想屌撚返人轉頭
呢D 就係佢地班垃圾所講既腦場文化?

建議直接睇epc
主戰場係果一邊
佢哋主場都比人屌到痴線
唔敢上嚟

搵啲kol、fb group扮欲言又止之後話收到風，海馬唔知邊度食炒價買卡俾事主重要原價放俾事主再送上面啲骨

真係腦場文化你識條鐵

另一位巴打整
呢張圖真係整得好正

係唔滿意
最合理方案賠正價卡
至少賠償方案方面比唔到位人入先
而家散骨真係當人狗咁撚真係柒到唔敢睇

面係人畀
你要咁樣扑自己招牌，唔阻
不過靜靜地贏嘅行家會笑到最後

屌，仲以為會放display出黎做1蚊添，放垃圾

可唔可以抽呢塊MOUSEPAD
咁靚, 方便我放野

想知林仔澄清咩

咁多位我同so sir嗰邊澄清左冇收過錢
佢收錯料都同我道左歉
咁我都唔追究喇
咁希望大家唔好追擊太深喇

油耳咪成為最大贏家
不過油耳都係咪鬼周圍出嚟抽水
柒唔小次

係你先咁大方

腦細專用mousepad

讓治巴之後會唔會考慮合併兩邊個Po
好難跟

佢都唔關事 又冇攻擊我
算啦

好 之後會 sorry

劣改

抺黑下姐

支持用隔離post名 好睇易明過呢個好多 直頭係懶人包黎

1.
封舊post要人喺集中post講, 有心可以頂置個集中post, 冇咪洗走佢

2.
a君好似有提到ban咗幾條友, 覺得佢地係想搞事
由頭到尾呢幾日搞屎嗰個, ban得幾日
而a君行事作風, 特別係以前嗰陣, 相信好多人領教過

3.
最近一堆台仔台妹湧入去出post, 目的昭然若揭

4.
a君ban花仔7日原因係花仔想用admin權力ban鬧ironclad嘅師兄
並唔係針對花仔呢幾日嘅言行同立場
而且花仔呢幾日不停喺group到留言
花仔有冇喺group入面發表個人立場睇法大家都知
可能剩係回覆而唔開post就唔計
"至於林仔，佢個人立場係點都無關系，佢並無於群組內發表丫嘛"

簡單d講, 只係回歸當年forum管理方式, 一唔對路即封即鎖即ban
只係今次頓咗d, 因為唔係大媽耍
有師兄提到如果今次單野係3c唔係飛馬仔, 一早拉人封艇

另外喺ironclad個discord入面開咪吹水傾得好開心圍威喂係呀係呀嘅人仕入面
唔單只有ironclad本人同花仔本人, 好似仲有一把好似叫大編咁嘅聲
唔難理解點解ironclad要被永久ban而花仔只係被ban得幾日
mindfuck之處我舉個例子
花仔話其他人點鬧花仔本人都得但底線係唔可以鬧埋花仔觀眾
而我就係花仔觀眾之一

明嘅就明, 花仔跟本冇輸
掉走個condom之後, 點會搞自己友, 何況a君只係管理員

人人都可以有立場, 唔好唔認就得

首先排除合適嘅解決方法

連登前連登後嘜依家連登好差咩

唔錯 9/10

以前係A君就係判官
佢覺得你錯 你就永久banned
唔洗解釋
講多次 EPC係一定冇言論自由

其實硬件台巴絲算好正常

同鬧人小學雞一個道理

人身攻擊唔需要講道理

日日日日日日日日先生
典範
人格謀殺 - 我講下唔得呀
被人格謀 - 講野俾point 啦， 淨係識謀殺人

既訴諸人身，又雙重標準

有領教過2009年tech day既我諗都知咩事

搞到pat屎又唔肯認衰 整走左一堆會然

想知

其實好多人都轉左世
不過唔覺姐
始終EPC有資訊價值係度

本來想抹黑，但失敗

果時嚟講都幾把炮
可以租咁大個場搞活動

你真係...會唔會太撚好人？咁之後佢哋任屈你都得喎，柒咗先道歉都ok啦

一句收錯料大晒
收到料飛馬逃稅 點搞好

飛馬逃稅

不要組隊過epc恕屌A君條撚樣自爆 acc .反正佢個forum 近兩年都靜個西又無野學

樓主真係太好人啦
結果就比班仆街得寸進尺

飛馬$1先到先得 飛馬員工最快搶到
飛馬真識玩 反正啲嘢賣唔出 不如等班友搶下等佢地開心
又幫到飛馬宣傳 又可以沖淡走後門賣畀礦工

腦場文化丫嘛 知架啦

如果收錯料嘅 sorry guys
潛咗幾日水 好有嫌疑唔知係咪銷毀證據呢

Ironclad 條友逐張支持佢既cap低黎覆唔通收購左飛馬 好肉酸搏哂老命

之前唔知有人試過
A君一個set全部新acc要approval 就收哂皮

明幫暗地裡想搞死飛馬 取代飛馬 同油耳 t記三國鼎立

好難講 唔係無可能 唔知以為飛馬代言人定分身

兩個都係過街老鼠
要相依為命
體諒下人地 好慘架

有案底過唔到background check

Yes 無癲佬無小學雞無五毛 追咁多日so far大部份都有文有路

所以腦場文化到底係乜嘢

1. 訂貨唔一定有貨訂貨風險由客戶承擔
2. 冇畀過錢嘅唔算係客
3. 腦場有地位之分 少數人擁有將多數人屌上天花板特權

全部都係

回應飛馬（3）

ironclad屌人個DC 鏟左了
唔知係咪身有屎

我整合下腦場文化
1. 商家一定要賺錢 無可能蝕比你
2. 任何情況下 錯既都唔會係商家 係閪客攪事
3. 質疑死全家

腦場文化
1. 行內人先知 普通人唔知唔準亂講
2. 做客應該畀佢地屌 否則一律當閪客處理
3. 劏水魚唔算劏 唔識電腦嘢就預咗交下學費

飛馬玩撚完

未cap晒佢啲偉論

俾各位睇吓大學生嘅救火方法
林仔俾人圍插嘅時候
完全唔知依班人去咗邊
當嗰個好有火氣嘅巴打退出之後
護衛艦出晒嚟

佢個門生腦瘋有劏開水魚

仲有 退左錢你就唔係客 因為你1蚊都冇幫襯過
屌返你轉頭 屌到上天花板都仲得

好正，display卡又冇，RAM又升，lan chip又缺貨，HDD SSD又炒 File Coin。唯有繼續密切關注

交學費買淘寶貨
質疑就係閪客要死全家

算啦 大家都知佢白卡

so sir條女（如有）係雞係公廁，我個friend同條女玩過5p，4男1女

歡迎so sir搵我澄清返，到時我係度澄清我收錯風，sorry guys

以上好撚過份？係呀，咁你明讓治巴係咩心情未？

今晚同friend食飯都有傾飛馬單嘢

如果你話淘寶價錢夠低
買返嚟學下砌下唔係問題
當然出事自己孭
好過接受腦埸文化洗禮

個kevin 喺epc 個dc話林仔柒撚左
有興趣入去搵下班人講咩

男人老狗又呀又囉 屌你老母女人黎架
不如縮返去佢老母生佢個臭閪到柒啦

大學生就大學生
冇一半
講得出半個大學生既人
應該好撚酸人地大學畢業

未到死全家嘅
不過預咗上天花板落唔返來囉

巴打落返地面未

係dc裏面，出唔返嚟

地獄犬工作室之前有賣洋垃圾Xeon嘅砌機，但佢標自己係砌全新機
不過嗰次有撚仔洗地

咁要問吓其他巴打
因為我冇畀佢屌過

呢壇嘢
冠軍出嚟擋箭已經預咗
醒目少少V仔一早落咗海底
有幾多個人插V仔？
最戇鳩係林粉
林仔俾人圍插嘅時候
可以不約而同全部消失晒
當各位巴打出咗退出宣言之後
佢哋又不約而同出晒嚟
咁佢哋係咪真係冇夾埋我唔知
食相真係好肉酸

睇個情況 之後日日食飯都可以大把傾

張圖條友扮中立都幾on9
1. 連登仔黎黎去去得幾個point, 但冇人駁到
2. 連登仔人格謀殺左邊個? 依家得讓治一個受害者
3. 我冇聽到dc唔評論

唔係行家就stfu先

佢意思係插ironclad同林仔當日喺discord到所講嘅野

過門都係客❌
幫襯再要畀錢佢賺先算客⭕️

V仔今次醒呀
頂多都係恥笑佢喺海馬壇嘢話直播唔講，然後搵咗撚仔上去講咗一個鐘之外都冇咩好挑剔(依件事上面，唔計其他aspects)

行家問嘢即係挑機，照屌到你上天花板

其實佢都係慢慢行出嚟擋箭
雖然一單還一單個講法係戇鳩
手工電腦個老細係沖出嚟開戰
可能正正常常表達立場都好啲
佢頭幾個鐘直頭係逐個逐個留言屌
佢手勢好唔好我唔知
但係佢間舖頭應該會同飛馬一樣下場

原來咁小人有epc acc. 我個十五年acc 隨時可以自爆。有五個人join 就行動。想屌七條撚樣好耐

問題係佢懶持平各打50大板
堆圍爐撚就不停腦場文化不停炒車緊係抵打
咁依家連登仔有邊一part係屌錯先?

各位唔係我想追擊
分享俾各位睇吓姐

做吓運輸咋

認真搞笑
邊個諗呢條橋出嚟
佢知唔知就算平時搞呢類型嘅嘢都只會俾人屌
預計到11點9就會死website
refresh完已經賣完
跟住幾十人圍屌飛馬老母
重複7日

𡁻得就𡁻

尤其你見某fb group, 當有人出事開post投訴, 就會有人代為同代理鋪頭交涉, 最後多數能夠令到代理鋪頭提供一個令事主滿意嘅最終offer
但佢地從來唔追究亦唔會批判點解一開波會發生咁嘅事, 而且亦會有意無意要求事主息事寧人

點解一開波商家佬閪個客, 喺最終俾返個合理offer之後, 會變成商家佬冇閪到個客/商家佬本身冇問題/商家佬其實好有誠意

答案好簡單, 就係個文化係指你買得野就應該預咗俾商家佬𡁻至少一次
如果𡁻完你再補償返, 係代表商家佬有誠意解決, 唔係代表客人啱
𡁻係𡁻硬你, 最終能夠得到合理對待, 係恩賜, 唔好得寸進尺再追擊/要求公道, 要留一線, 要得些好意須回手
就係咁解

起碼唔係其他搶口傻佬咁衝出來倒火水救火然後燒埋自己咁撚柒先

咁你要做長毛咁 屌票做生意又冇人阻止你嘅
有咩因就有咩果啦

裏邊有唔少網友都表示支持佢
係咪真正嘅fans大家不得而知
只不過係我冇放上來給各位睇
陣間我唔講呢句又話連登仔睇嘢睇一半

飛馬一個柒 帶動埋其他柒人一齊出黎柒

幾好，一次過解決

支持佢賺洋鬼子錢買淘寶
香港人係閪客 畀得嗰少少錢阿吱阿jor

廚房佬fb屌花仔以前無神神踢佢出group
睇黎花仔兇人踢人唔係第一次
a判官有冇呢單野嘅判決書??

如果個group係花仔地盤地頭, 點解今次要ban花仔
我建議花仔7日後ban返a君, 理由係損害group內和諧氣氛, 挑戰主人

廚房佬fb:

廠房佬好慘，比人恰

明明唔關自己事，落佐火水衝過去扣住燒緊既船，一齊燒埋一份攬抄

究竟係暗黑兵法定點？

真心要講句，好多為數唔少既人依家慢慢轉向去外國買，唔好以為只係小部分。只要個過程簡單佐，真係好快會影響整個香港本地零售市場

真係語重心長去講，明知依家經濟係點
再自爆d行內黑幕出黎，你地自己行內以為花生笑話打邊爐互含。

隨時成個本土市場沒落

唔好到時又圍爐怨無人支持本土店/本土代理

到時腦場文化仲慘過班北姑拉客，
日日要拉客過日子，d客就只係幫襯畀骨你食
最好賺既人地外國買

腦場文化嘛
代理又做唔到野，真係壞咪自找原廠整。一個循環後又唔夠資金流咪江流日下。

班舖既北姑之前又串又吊高黎賣，人地咪去屌外國雞唔駛受氣lol

你地話改變唔到嘛，咪照打下邊爐恥笑下人

咪就係咁囉
一個大氣侯轉變，到時成黃金都變先達

起身又要屌下epc 大哥們啲on9討論政策
集你老母個中討論咩，洗地滅聲就洗地滅聲啦，集中一個post咪方便個啲kevin lxx 乜柒kai Ho 打埋啲陳舊論點護航一個post入面幾百個主題又幾百個回覆，討條閪毛咩，定你以為有得留言就叫討論呀傻西瓜

屈咗樓主成日
講一句就搞掂

會唔會太大方

現晒形咪幾好

咁對着班無賴,你期望有咩結果

本土黑店
執咗罷就

報消委海關
駛撚自己出手咩

push
完全唔關事但睇唔過眼
建議整個懶人包
做仆街事係應該要有嚴重後果，唔止係教育飛馬，重係攪返好個社會嘅風氣，俾所有人知唔接受咁嘅行為

推

佢真係太睇小香港人，有一大班搶野/抽野黨，一見到fb 有平野就會搶

另外 佢個server bandwidth 夠唔夠呀

題外話： 啲舖頭係咪太睇少連登仔既購買力
砌機post 日日都幾廿個list

你唔好以為炒卡就可以做大間舖，先達有板你睇，係可以發達，但做壞左聲譽，就執柒佢啦

精彩 多謝樓主同呢d posts 好多嘢現哂形
作為消費者 我係以後都唔會再幫襯飛馬
就係咁簡單

4.a君ban花仔7日原因係花仔想用admin權力ban鬧ironclad嘅師兄
垃圾小圈子

判你老母咩 廚房佬又唔係咩YouTuber
無名小卒一條 踢咪踢 洗淆你
撚仔搵晚幫a君含兩q就當無數啦

根本毒L最肯消費喺硬件上，要搵個稻草人做假想敵轉移視線都唔該聰明啲

好多骨
卡都無張
唔叫回饋wor
叫幫手清骨

VG佢今次出埋聲隨時連剩返少少嘅觀眾都冇埋

已經預知到最多人搶一定係第七日嗰個ROG水冷

先達呢個例子用得幾好

只可以話其他人無腦啫，公司同客戶有爭執緊係越少人知越好，佢地就搞到大一大以為幫到手(上次何sir Felton 單嘢，如果我喺Felton真係嬲佢地倒米)，何況今次喺完全無道理

算係

今次同上次都係，唔FC 就入戰圈

大鑼大鼓想係每件事入面有個角色，但偏偏現實就好唔如意，最後個身份走唔到

在不適合既時間同位置參與佐，表佐態。
到今日仍未好好掌握

其實退返一步做返個測試分享既初心唔好？
做人既角色無可能萬能蘇乜都插得落

你既角色係跟FB/官網/ 店舖 ，雖然比其它普通人會有收到唔同好野同權力，但同時因為要公正持平，就要避免參與一些討論，避免利益衝突。

再講
想收齊人之福好難囉，今次係好例子

飛馬個堆一蚊list,送比我都唔撚要嫌阻掟，認真

叫連登狗食草

Btw佢唔係pcm記者咩？可以寫單新聞講哩單嘢
定係唔想得罪飛馬老細？

大把epc會員衝去搶

唔明點解咁仇恨連登仔，你估其他forum(如HKEPC)會員對佢地無意見，只不過啲意見俾地封殺晒啫

咁咪即係冇意見囉

今次咪一次過爆出嚟

其它苦主諗住點？ 現在想轉排遊二都唔收

所以依家佢哋依然想將反對聲音打曬做連登仔，無視啲epc會員都有好多反對嘅聲音

我覺得呢個時勢要變通，唔好執著要砌機，買部$5000 ps5加文書notebook好過用筆錢砌機

大佬平時見你都會講吓腦場新聞花生八卦㗎啦
依家飛馬咁大粒花生叫你講吓分享吓就起晒鋼
屌你老母咪撚學人做YouTuber咪撚做腦場記者啦
有冇人知當時vg 同xfastest做乜散咗

唔會只會遊走連登囉

兩邊 三邊 度度都會去

無人咁北韓 去死一個地方

喺個邊 同依邊好多重覆

1. 責任不在我方

語氣、態度同小學雞冇分別

佢同飛馬有合作關係 飛馬有整個code畀van仔share畀人 砌機減錢 之前又有玩飛馬個窮砌2077大賽 再加上時不時飛馬都會借硬件嘢嚟畀佢做review
冇理由倒自己米

平時食花生就正義伯上身起哂鋼戰神上身
而家關乎自己利益/朋友啦就唔撚講野
平時咁正義啦, 而家比機哂機會你正義又唔講
KOL喎邊忽k呀
btw果條vxxxxxxx傻西如果唔係呢到有人po出黎都唔會講, 拉

自古以來嗰到都係我花仔嘅遊樂場
係靠我花仔個人魅力先聚到咁多人
that's why廚房佬可以任ban / qnap唔俾講
今日咁多人反我花仔 班老屎忽唔撐我花仔之餘仲賣我花仔屎忽

花仔 走啦 過黎連登好過 我地唔會出賣你 一定保護手足 陪你玩

你估admin係一人一票選出黎咩

QNAP唔畀講真係好唔明，以前個討論區仲有高手會幫大家整個tv update 出黎，之後突然間好短時間不斷踩死

總括黎講，解決方法
一係林仔7日後自己放權 ，唔會再有admin 權力，至少可以做花生友。但之後睇自己造化，有可能隨時步深藍路後塵。

另一個方案 繼續做admin ,但唔畀佢參與討論，依個方案佢想開箱測試照post但唔回野。

花仔今鋪係十幾年內最大衝擊 學條老屎忽講唔出聲已經係幫忙
但老屎忽就公開落我花仔面搞我花仔完全唔念感情我花仔冇功都有勞

花仔我是暗戀你的 見你俾其他人蝦仲要係自己信賴嘅人恰我都好痛心

投降吧我沒有辦法為你開滿天花瓣
有什麼可以替代你然而愛更加可怕
陪著你彷似背後有一千個他這懸崖何時會墮下難盛載到三個吧

冇交陀地咪比人搞
人地惡呀嘛

呢個做法HKEPC贏晒，但班admin都係打工緊係攬friend先

等今晚林仔直播

林仔有後台，點會玩完？

利益關係 老閪都撐

大難臨頭，你搵飛馬唔關我事

叫做有個體面既下台階

依家除佐性上癮外仲有個新學名「食花生上癮症后群」

今次走到，自己就會心思思想再翻轉頭再食

同深藍露一樣，
個性格係知道d內部野想威想攞彩，就會想扮大佬去踩人抬高自己

佢唔修心養性只會好快出事

其實我都知好多嘢，有冇人想知？

講你就講啦
同撚仔一樣 我知啊 但我係都唔講 吹咩

玩下姐
你問我答啦

你睇下Q記對家 係邊間代理先
而嗰間代理，好撚疊馬㗎

原來 S 記代理咁撚惡
以後唔買行

漢科？以我所知唔太關佢事
聽講係QNAP d人得罪左HKEPC
然後就出事了

會真係公開賣再算啦
夠鐘熄 ser
最後話賣咗
跟手攞返入倉

開咗賠率未？

夠膽開直播講連登仔 1賠1
夠膽今晚直播再屌連登仔 1賠10
撚仔同連登仔道歉 1賠100

快啲講

洗完地咪冇

你知啲乜

邊有咁簡單
正如唔俾講xpenology一樣

vst?

夠膽開直播講連登仔 1賠1
夠膽今晚直播再屌連登仔 1賠1
撚仔同連登仔道歉 1賠100

有咩值得期待？

我覺得hkepc個邊d討論有文有路d 似大人講野 呢度就似小朋友齊打交feel

1賠1 我都驚你賠得多過飛馬

當年漢科同HKEPC關係一般，事關錢銀問題，唔似會影響到HKEPC
唔俾講xpenology應該係 Synology 要求，個故事會合理d

VST QNAP代理黎

真係好撚癲
所有比飛馬收左訂既買家
就得佐治巴一個想用1000蚊打發人走叫人收聲
其他直頭撚狗咁撚
依加仲要搞個一蚊搶骨優惠出黎
仲好意思當係賠償2
真係癡撚柒鳩線

飛馬你自己問心嗰句
你除咗當d信任你同你訂卡既買家傻仔咁撚之外
補償過d乜比真正嘅受害人？

所謂內部嘢咪又係街市行程
攞到啲香港/深圳範圍外嘅料再講啦

其實由OCQQ，到正都已經係咁
全行都知

除左個水冷算有d睇頭。其他真係狗也不屌

其實除咗屌飛馬有咩好討論
仲需要爭論邊到做錯邊到做啱咩

有無post link?

呢度無所謂"admin"所以大家心中所想可以講晒出來啫

多謝喎vg cap我comment出嚟講

屌飛馬老母睇真啲仲要每日得1件
當幫襯佢啲人乞兒咁撚

仲要就住就住批評
咪撚玩啦
錯撚到咁
如果係公司客告撚到你執笠都似
應該係你求我原諒你
唔撚係我求你俾返訂金我

呢啲理由睇下個官點判

係讓治巴太撚好人
班撚屌仲屈鳩讓治
仲話讓治貪心
痴撚柒線

綜合各行家消息，故事大約係咁
1. Vg xf 合作上有磨擦
2. Xf 老闆send信比代理話同vg終止合作，入面有句係話vg唔好之類
3. 封信流左去xf對家，有人拎住封信同vg落藥，當時封信係去左hkepc群組
4. Vg出post屌xf
5. Xf對家幫手屌埋一份
6. Vg發現有古怪，唔知點解又同Xf和解
7. Vg同其他人開咗間新公司，直到而家

係咪夠屎垃圾肯出樣就有人睇

屌你老母究竟邊個咁撚癲諗個九唔搭八嘅1蚊bid出黎當賠償
仲要送撚埋晒啲垃圾

退100步
當有人每日準時12點都捕住你個濕鳩網
D獎品中咗要去攞都嫌曬車錢時間啦屌你老母

仲每日只限一件
仲仲仲未計可以內部左手交右手扮比人抽左
連骨都唔使晒
真係屌你老母痴撚線

屌...屈鳩讓冶貪錢
好撚明顯係為咗Spin風向
可惜轉唔到風向
個十號風球回力鏢打返落自己塊閪面嗰度

超頻即係加速 我花仔倒ln2叻係人都知 今鋪倒火水一樣掂 好過另一個小花美斯唔敢去第二到證明自己 我花世界第一 可惜我花仔俾自己友隧返轉頭 花仔呢面先係你嘅真心好友 想你好 你嗰面太多人想你死 快啲過黎 等你

諗起經個兒童快報拎獎品

仲有spin跟本得三條友出事 係好小事 講到幾廿個苦主咁

一開始就話得一個
多兩個人貼圖就變三個

得三個苦主係咪啫係三千蚊都唔肯俾

又發爛渣

佢哋個腦真係有事
唔知過咗今次之後
有冇啲腦專科
搵佢哋合作
一齊驗下佢地個腦

腦場專家呀嘛

唔啱聽咪unsub囉，老奉架，走咗班連登仔咪仲好

冇sub過

公道講佢
本身起初的確唔關佢事
不過佢又話個日直播唔講
最後又叫撚仔上黎講成個鍾
咁咪變左關佢事囉

其實大家想佢地點 打佢定打佢老母
追撚死人,
其實呢家單野係樓豬單買俾人拖卡然後拎卡去賣定屌鳩佢再想R返之前個價,馬鹿唔肯?

今晚有冇直播睇呀

依種人係搞唔清causation 同 correlation

有冇link睇吓
點解我見嘅同你咁唔同
我剩係見到啲人打一大段嘢都係同一個意思
"嗱 你地全部都唔啱㗎喇 等我教精你班細佬啦"
"唔好去到咁盡 日後好相見"

少左7個咁多就發晒爛渣

做youtuber sub數一定升㗎？
年中大把vtuber做錯野講錯野俾人炎上unsub
Youtuber都係一樣㗎咋

佢意思應該係forum
Facebook個班就護主護到好肉酸唔講好過

下行通道喎
又係屌人唔諗下自己點解做乜都會有人unsub

係

有都要課金先講

響Chatroom @飛鹿回應一下

FB一大班護主犬 之前屌到火紅火綠果陣唔見佢地出場
家陣洗太平地就出現奶奶奶 a sir 前 a sir後

佢肯同飛馬割咪有得升囉

夠閪膽咩 , 條撚樣 , 只要有小小利益關係都唔會燒到飛馬呀
成鳩日成個怨婦咁嘈住哂, 完全唔會檢討自己既瘦骨仙毒撚

分2 part
Part 1：讓治兄12月俾咗1000飛馬訂卡(當時訂購價係可以walk-in舖頭買一樣嘅卡)，之後拖到而家都無貨，仲俾人發現啲貨原來賣晒俾礦佬。讓治上連登聲討，飛馬offer $1000+退訂金賠償，讓治唔接受
Part 2：發現輿論不利飛馬，各大飛馬友好人士(林仔，IronClad等)開始護航(腦場文化係咁)+意圖禁止不利言論喺HKEPC散播(林仔係HKEPC group admin)+抹黑(讓治兄係西客，已經收咗佢地$2000(但其實無))，結果紙包唔住火，一切好似照妖鏡咁俾人睇到晒
另外可唔可以對讓治兄俾啲尊重？

哦 咁我誤會咗
但forum就無謂比啦
forum你講多幾句EPC壞話就俾人ban咗啦
最多都只能有禮貌地屌
可能就係佢所講嘅"有文有路"

佢呢壇肯割，起碼升100個

下次又屌觀眾咪又係冇哂
死貓彈嚟

觀眾捧埋啲垃圾造孽

藍絲上身?
又全部都係其他人錯
又所有人都迫害佢
真係好慘慘豬
唔識諗吓自己有咩做錯

未歸零算好好啦

邊個打黎話唔好同xf合作

講返中文會好D驚佢地未必明

好啦
依種人係搞唔清 因果關係 同 相關性 嘅分別

算啦 都冇人理佢

有文有路就唔使7日ban

自己應該開個live大條道理即場影住ban哂d人，最後放火燒埋自己咁先型

花仔 我授權你post呢篇去你patreon
希望我地友誼永固 永結友好 過黎連登啦你嗰面冇個好人

我非常唔滿意冇啦啦搞我花仔 當我花仔condom咁
我提議花仔黎到連登後可以考慮改名做
dum condom落街

VG 你咁中意屌觀眾 有人睇算係咁啦

你叫返佢小花得唔得呀

樓主真心好人

你讓個名出黎得唔得

嘩咁串又唔得喎，落左訂有貨就要出架啦
你訂價唔set 14000 ? set 8k咪8k出貨囉
合約精神呀

cls無公關食屎

唔撚得 千鳩幾日

咁你撐唔撐我小花先 sub patreon未先

可以去告佢

電腦可以玩破解

如果好聲好氣say sorry , 賠返卡
或者現價減訂價就話姐

大佬訂果陣幾錢，就賣幾錢架啦
你跟市價我洗撚等咩，
一野車去腦場買咪得囉

時間又俾左你，錢又食埋你

不過自己唔係苦主，樓主真係算好

睇嚟飛馬沉默咗咁多日 讓治又退咗訂 我估飛馬之後都會繼續沉默落去

未來雖然自己會喺連登嘅朵臭曬
但係都好過直接公開道歉
畢竟沉默並唔代表承認
反正一直向其他人灌輸連登仔係戇鳩咪撚聽佢哋講就得

不過單野警惕佐好多人，預訂無絕對，尤其係網店
亦同時比大家睇到成個腦場文化就係咁
成班有哂利益輸送

分兩條飛買屌完再講句sorry得果55倍唔係好抵玩

諗起都正

今日沒有直播 1賠3.69

腦咩場 文咩化
呢一句係嗰條戇鳩死肥仔講出嚟
呢條撚樣以為自己諗嘅嘢就係啱曬
做過幾年腦場就扮代表
分分鐘佢啲咁嘅言論拖埋其它同業嘅電腦鋪落水

同中國"國情"一樣，垃圾到唔可以直接講咪用腦場"文化"自欺欺人囉

fb
其實上次NZXT H1 pcie事件我都忍撚左好撚耐，屌你老母你發覺有問題你唔撚用你嘅平台用你嘅身份講出嚟提醒大家轉個撚頭耶穌出片講完即刻馬後炮走出嚟話其實一早知但係無人識你所以廢事講
真係屌你老母，廣告就識賣，良心就收撚埋

原來有單咁嘅野

上次屌米件事咪又係潛

不能同意更多
佢地不嬲都係 同一個圈嘅人就撐
唔同圈/唔聽佢地支笛嘅人就踩

呢單咩事用緊h1

小花剩係抽花生大力咋
呢啲嘢小花邊會第一時間同你班傻西瓜講

唔知點解佢好鍾意話自己勁過啲外國youtuber
只不過係唔夠佢哋出名
又唔諗吓自己講嘢都講到一舊舊咁

7個 笑撚到我仆街

手工(淘寶) 電腦

屎家軍成日以為自己可以操控到比咩人搵食

連之前比人吹捧嘅 A sir 都係咁
砌機界應該得番油耳係清泉

條油不嬲都都係咁
A君亂ban係正常的
今次醒在自己ban深藍路，其他人就第2個ban

等睇你再被屈然後你再當無嘢

ching,你咁「善良」真係唔得架，真係俾人睇住食，雖然出到嚟個形象係一個好完美嘅受害者

佢哋好鍾意DC圍爐 有冇興趣入去會下佢哋

老人家唔識用

我追post好似見到上面條友版主個身份無左，
而上面話踢人個post都冇咗，係唔係有啲咩花生食

肥貓就唔同呢
肥貓會公正小小
唔撚同個小家種a sir
唔岩聽就ban撚左先算

所以讓治巴真係撐唔落，乜都想大事化小小事化無，唔講以為佢先係有貨唔出俾客嘅黑店

識上連登唔識用dc咩

a sir當佢電腦醫生咪算
攪乜個人崇拜

咪就係,即撚憎人搞個人崇拜,見撚到個谷入面啲柒頭就忟,A蛇一出po個個搖頭擺腦成隻哈巴狗咁出晒嚟表忠,唔講以為有錢收,最慘係冇錢收都含撚到雪雪聲正一垃圾嚟

各位硬件台巴打/絲打

其實有睇EPC網絡大典一早都知A君係個點O既人
如果第日買水貨砌完但壞左機拎去邊度修理比較好? 有冇推薦?
我未至於有米到全部買過
修理好多朋友都係搵A君
但洗地洗到咁肉酸真係唔想幫襯佢

即係邊個 咩名

我屌你老母呀

我明白每個人做野處理手法都唔同
你唔同意佢咁做都理解
但佢係受害人
唔好批鬥自己人啦

係咪講緊個位半個OU大學生 Kelvin?

成班護主犬都縮頭烏龜黎，個位鬥氣好重成個炎柱咁O既師兄未走之前佢地縮哂係老母個閪入面唔敢出黎，人地一走左，A君一洗地佢地就出黎吠兩聲。
半個OU大學生聽聞搵4萬零蚊個月，成日覺得自己好威威係度show 自己買左幾張3090，咁大個人幾萬蚊都好拎出黎曬命

同以前啲 dc9 同級

遠--唔載

近--唔載

見到行李三架衝埋去接

冚旗逐個客問去邊加幾錢
你屌佢
佢話個個都係咁做
行業文化黎

無話批鬥，純粹希望佢硬返啲，見到佢咁樣俾人屈完都無乜反應，我仲嬲過佢咁，我真係難接受

條柒頭講到自己咁有道理係下面比人串又唔夠膽出聲係咪慣撚咗縮個頭入龜殼唔撚識出返嚟

有冇1660呢d骨比我執下

嗰邊係咁。。獨有文化。。

勁過邊個
講個名出嚟大家評下理

其實讓治巴係有能力去收飛馬皮
不過儲埋招大技唔用

咩1660s骨呀我小花否認咗 係你地又誤解佢意思

勁過 LTT 呢 d 基本啦

咪撚玩啦
LTT 剩係企喺到唔講嘢
都贏佢啦

個fb group早兩日睇好似先兩萬頭 今日已經兩萬五 你老味仲搞我小花正食屎狗黎當我小花condom

DC班圍爐撚真係好鐘意掉轉啲野嚟講

睇埋LCT

唔想啲火燒到自己又要鳩噏

小花覺得自己勁過Huan同J2C，
LTT 班Staff 是但一個都屌打佢啦
剩係Alex Anthony個班，個個都真材實料

係標準做法黎 當準備封帖 就會搵定人入去洗地 再加自己講兩句扮判官完場 就封帖
以後啲人如果搵返個帖 未必會由頭追到尾 一般睇頭尾各幾頁 見到尾頁有班人洗地轉風向就以為單野嘅公論係咁

下三流技倆 十幾年黎如一日

邊個係肥貓

唔知邊個啦
但佢覺得香港tech youtuber做唔起係因為太專業向喎

平時班台仔好似啞撚咁唔出聲，呢兩日瘋狂出post洗走左飛馬單野
其實都要佩服佢地呢個小圈子圍爐文化係幾團結。
當然啦，個個都有利益關係，一係就抽獎狗，一係就平時成日上EPC到玩。所以一洗完地就出黎奶到 雪雪聲

話哂都係世界冠軍 搵人報去videocardz techpowerup reddit叫佢地報導下

版主都唔識

小花個channel叫專業向???
真係 人唔笑，狗都吠

講到自己唔撚係打手咁

屌你老母 撚仔呢啲咪又係有金主養
跟稿讀

邊有稿比佢
要自己度架

Part 1: 但之前Jumbo 唔係都有類似既事發生過咩?點解好似無咁大撚獲

延長線螺絲位有問題，扭得多會磨走層野，粒螺絲會同入面d銅線接觸搞到短路著火。我印象係咁 呢件事都幾大鑊下

佢同VG 思維根本一樣，自己做唔起就賴地硬，永遠冇諗過自己柒係邊

又唔好話打手
唔通收完錢做重炮手？

代理好似出左公告話有得換

GN有講呢單野，初頭叫NZXT recall仲死唔肯，都搞到幾大風波
唔知香港有冇得recall...最後NZXT係屈服於公眾肯Recall

其實做電腦野本身就柒架啦

仲有上次屌Edwin單嘢怨婦到

講樣 外國啲tech YouTuber 贏在起跑先，個個靚靚仔，起碼唔係又肥又柒，人妖瘦骨仙
講內容，人地唔比你差，仲要用國際化語言，廣東話係輸蝕啲
講互動，人地唔會屌觀眾，有時幫手屌埋廠個邊

會唔會幫手散舊貨？

因為嗰啲case 到part1就完,無去到part2用火水救火咁on9, 邊間舖頭願意將生意爭拗當花生請人食啫

但我覺得Edwin好柒個條片

講真
香港市場細，係難做好多
不過屌觀眾真係幫唔落，同屌票一樣原理

我無再追落去 第一次recall好似係轉膠螺絲 問題都係無解決，後面就唔知了

係難做 但唔代表冇得發圍
要紅始終會紅 唔係埋怨就會有fans

印象中後尾係成組換

香港 可以去代理 換成條PCIE 延長線 3月尾既事

不嬲都唔鐘意NZXT...得個樣...你睇Kraken Z73 同Arctic LQ II 360 or EK 360 elite係 GN個chart可以差成10度8度，同樣都360可以差咁遠

咁先唔理 Part 2: 都賠100%訂,
其實咩誘引先會令到咁都唔要,呢排D卡都多返啦,啦啦聲拎錢去第二間買機咪算囉

個條片 我無對佢有乜特別 第一次睇都覺得勁噁心

有冇link?

諗起佢另外個個40萬訂 channel

人地玩左你4個月 張卡由12月個價去到依 依家就算有貨都升左咁多 退100%點夠 先1000蚊
起碼都賠12月到4月張卡既差價啦

講幾多sub係冇用
view數見真章

等撚咗4個月 賠多1000 蚊有柒用？
價都升咗double 啦 買撚到咩卡呀？

排左4個月，仲比我發現你原來係有卡嘅
然後我排個時7xxx，宜家叫我拎錢（賠1000）去第間15xxx問？
不如你花少少時間追下post先啦, 連登啲post 算易過追架啦

原來真係咁多人一知半解 又鳩屌幾句

幾百萬 view

因為張卡係3080,12月買係7千幾,拖到而家大概係$12至15000(我唔熟行情),賠1000蚊其實出手偏低,你買樓撻訂都唔可以咁了事

痴撚線成幾個 1001 我係咁岩上黎問下網椅見到有花生先八卦下sorry
佢唔係要3070咩?我見終端$7000左右

到底3070我 係邊度睇返黎
我睇左D乜????
成三個月都唔退款認真會覺得張卡會唔升咁傻豬既咩

我都幾個月前見D 3080升買左張90,CLS公司個陣好似12000定13000

垃撚圾 飛馬電腦 有卡唔派貨 做臭自己個朵

無錯呀,佢地就係當人傻豬,等人忍唔住退訂,從來都無出貨打算

啊 炒車大師藍藍路爆 飛馬1月到過貨 但係無同事主講
啊事主 就由12月到4月每個月都問 飛馬只係hea答 無貨

講真玩左十年YouTube
View數先係最緊要
你一條片平均view數係幾多
呢d先再反映到你做得好唔好
正如電視台都係講收視
雖然香港廣告界係on99既
覺得多sub=多人睇
係調轉左
多人睇先會多sub

地獄狗老細話藍藍路衝動左係咪想講佢衝動爆左飛緊1月有貨

呢班真係好朋友

我都開始分唔清曲定直

互為因果嘅

統計資料
加入日期：2010年7月8日
收看次數：335,319,528 次

依家唔係啦，依家多數人睇新片係靠yt推薦，而yt依家無特登揀你sub咗嘅channel嘅新片推俾你，搞到依家個sub數等於廢嘅，你sub完都唔會見得多咗個channel出現係首頁，要自己search/㩒入訂閱果欄度先睇到

係架
但係你d貨唔靚邊會sub你
最多咪home page睇下好唔好彩會唔會有你條片囉

好多時係依班人搞死咗佢地，出少句聲個結果都已經唔同

Sub完又要fing埋long long
算啦algorithm 既野
Yt換左好多次
要講講唔完

以前就 like - share - comment
而家就做齊都未必會即時曝光連alert都可以神神地
係外國人地一早已經屌爆youtube諗緊方法另起爐灶

你睇下人地

數據既野冇得駁
你可以繼續屌觀眾
But not going to get u anywhere

其實你知唔知我講緊乜野?
佢有個40萬既 channel打外國市場然後差唔多條條片都過百萬

所以買 sub 就有廣告

個賠償 plan 咁出色
唔搞都唔好得去邊

用 RSS feed sub 返 youtube channel 最好

可以學藍屍KOL100咁個個買VIEW買SUB買LIKE

join 埋咪得

有冇人知撚仔今日會唔會開台架
又話屌飛馬屌到3點既

可能epc見到佢話要屌飛馬屌到3點
違反epc規矩所以被禁言7日

我唔覺得Asir / John會比機會撚仔出黎再柒多鍋

會唔會中間直直播下有放送事故

直播後面「真·怒屌」

準備緊 費事一陣屌錯人講錯嘢

有冇人有CAP低撚仔話要屌飛馬屌到3點個句
驚佢唔記得

anthony應該神級黎

佢屌飛馬 ，A sir 大編除定褲後面怒屌返佢， 直播兩洞塞爆，何其壯觀

大家今晚加油，我去屌女聽日記得黎睇賽果

唔好話我奶共
我寧願睇大陸嗰啲
外國同台灣都會睇
香港係個好神奇嘅地方
經濟發達但係完全冇科研產業
專業知識嘅YouTuber少之又少

hk no it
it not 專業

香港不嬲靠金融地產炒賣起家
商業界都叫多D人才
科研不嬲得啖笑

我唔係話香港冇人識電腦或者人才少
嗰個唔係返工就返學
可能有心分享知識都冇時間

不過又公道講，香港Tech 界真係科研班人都寧願坐係個lab度做野，出黎做Youtuber 廣東話香港市場咁細，真係講Tech又唔夠外國資源多，係幾難做起，所以寧願係個lab到做野，點會出黎拍Youtube。

所以香港Tech Youtuber都唔係科研專業人士，所以咪形成今日小花呢D質素的Youtuber出哂黎拍片

自己主場都會畀人禁言？
點忍呀？

問珍寶有就有，無就無。

飛馬呢d就有錢就有，之前訂落呀？係有貨，但排隊啦。一係加錢

咁做生意就算鳩數啦
又唔駛開舖食貴租，做生意都食咁盡，當d客係屎，再幫襯佢都係傻鳩

個個都等佢星期6直播架
可能成個4月最多人睇就係呢條直播架啦
冇理由唔開啊嘩

嘩啊~J2C飛馬電腦
都係冇覆我

你都on撚膠，大把人兩個account都有啦
人地禁止粗口，ban人身攻擊就當大人講野，on99，連登呢d先喺真性情

EPC咁多廢老論都覺得佢地有文有路
你睇下個位半個OU大學生講野幾有文有路就知咩料啦...
咁當然 EPC 都有唔少正常人只不過平時潛水食花生

最後咪嗰邊互屌，見到連admin都失埋控

成件事可以由單一火頭加火水後變成三個火頭

講粗口你有point人地自然會同意

去到失哂理據，成日話你地唔識行內入面既事，但又不斷避開唔講係乜嘢，再加埋粗口咪越on9廢up

神打戰神上身咪又係畀人Ko

踩中咗人哋利益集團嘅核心價值仲衝出嚟屌你咩？
你睇上次F代單嘢幾撚惡

佢地開直播咪又係屌哂老母
收9皮啦
kids channel咩
唔講得粗口

咁認真理個5毛

又唔可以咁講嘅

屌埋廠 夠多人睇咪一樣有廣告接
近近地 Edwin 都係咁樣屌間耳機廠
都唔知奶到咁樣為乜

no live tonight? confirmed?

2：59：55開台
講句屌你老母飛馬
直接收台

知你地班人等住佢個live嚟屌
仲邊敢開live呀

以樣計 以前何寶生都唔差

撚仔開左台未？

真?

已封鎖會員
Weeaboo

撚仔，想課金俾你
快啲開台啦

課1千

射落海好過啦

佢話要1千先講飛鹿

1000円都嫌多啦
課俾條撚屌
捐左去好過

HK youtuber 唔掂係因為唔會/懶得寫稿
睇youtube片好似睇緊live緊
成日唔記得自己講乜 甩漏 自由發揮 1999
段片冇鋪排 資訊零散 經常重覆
咁嘅影片質素 個人再叻都彈唔起

hkepc友其實咪連登友

個個等食花心

巴打講得好啱
之前睇過大陸嘅影片背後準備
人哋準備得好足
教學嘅動畫亦都好簡單易明
質素真係唔輸俾外國
支那質素其他另計

台已開

整返個戰狼式道歉聲明就正啦

懷疑香港砌機嗰班係咪真係淨係識砌機 背後嘅技術原理其實明唔明

所以我都唔睇

唔得閒趕deadline屌 交俾你地

開波已經認輸
但唔好諗住洗底

識一笠一突砌埋一齊就叫專業
唔怪得落去黃金成班it 佬

點講好呢
有少少係IT同埋電子嘅分別
背後原理有唔少都係大學或者以上課程嘅理論
香港YouTuber好多都係砌電腦嘅教學
又或者係睇吓市場有乜嘢新產品
教學影片做得相對入門
GAA FinFET 7nm之間點樣可以做到磁場隔絕
以上等等
都可以話係電腦背後嘅原理
但係感覺上已經有少少脫離IT比較接近電子
利申:唔識

講咗sorry未？ 教好班觀眾未FC唔好亂屈人未？
上次live先順手話完連登仔唔FC話佢屎家軍
今次迴力鏢啦

人妖瘦骨仙

無講sorry
只係話好多野自己處理得唔好/差

但算鳩數啦,無用啦

撚仔我樣閪到

我反而收收地貨喎
佢咁高傲肯認衰仔已經算係咁

又spin左唔知去邊?
圍爐文化、腦場文化 ，一句都唔講
搵白卡佬出黎做替死鬼

道歉都未識

原理緊係唔識啦
諗仔果啲都係腦場sales黎架咋
最多咪話你聽呢堆嘢堆埋有幾多分
雖然台灣Huan都係呢一類型
但啲片同專題真係用心度過
幾時用圖 個shot點拍 咩角度 點樣剪 全部睇得到

玩足三日,認個衰仔就收貨
連一句sorry都未有

其實高招 開波就打下把 幫藍藍路洗返白個招牌 同時仲賺埋連登流量 飛馬依家點拆真係已經唔係佢呢刻要考慮既事

而家講緊嘢嗰個係邊個 藍藍路?

佢話呢兩日畀人人格謀殺喎

佢之前執垃圾到而家
的確好有心機
雖然原理方面只會略略提及
好明顯人哋做好準備

佢已經叫好過何sir
龜縮唔敢再開LIVE
出完律師聲明就扮冇野繼續出新片

何撚仲有份正職教書
撚仔個名無左，成個電腦界佢都難撈
無得比嫁啵

林仔個live 又爆過

條教畜屈代理搏noise真係好on9

又出事啦

唔係宣傳各位可以自己去睇吓

藍藍路收爹啦
叫你上黎賣廣告?

oh, 終於肯開live
冇得賠3.69

大陸LTT 個D咪成team人做, 你諗下香港 Price D片點回本都成問題, 得個萬幾 view, 唔計廣告片啦, 之前睇返話三個攝影+後製,一條友起碼都皮半啊? 果籽個D有 effect CLS動物片斷鐘計個後期都唔知夠唔夠俾

Huan個D唔出樣佢要全部靠分鏡拍晒件野, 但有陣都係拉長個畫面時間咁呃講野時間,個個醫生仔好撚過佢啦.不過都唔重要, 台灣電腦tuber無香港咁多花生

最撚核心個樣野,香港你邊度搵咁大地方擺機床都成問題, 佢地DSE都唔知有無合格,跟手香港返學E家木工堂都唔知有無,香港地玩硬件有撚用咩學下個個伍仔日日講花生是旦拍唔駛負責任幾撚好

撚仔識玩
拉埋個白卡佬出黎
個個屌哂白卡佬

睇緊直播
冠軍都叫佢收嗲
暫時佢為咗當初開戰嗰個po認錯
其他認為只係自己舖頭嘅待客之道
以上係實時文字轉播

十足單藍絲廢老格
係度講咩 人人都會犯呢個錯(大約呢個意思)
我係咁嫁啦 乜乜物物
扮晒道歉其實係度死撐 抵佢比人踢出GROUP

藍藍路:我呢兩日畀人人格謀殺
觀眾:你人格謀殺人在先

藍藍路:我會屌客㗎 做人應該互相尊重㗎嘛你唔尊重我我咪唔尊重你囉
觀眾:你有尊重過人咩

錄音 !
cap圖!

白卡佬都係繼續叫大家唔好幫襯霸氣

白卡佬加鹽加醋
個故作左幾耐?

暫時見到觀眾一致屌佢老味

直播有回放嘅

反正擋箭牌一個

聽到火,然後林仔明顯就係唔想得失朋友 係咁 哦係呀態度
比人屌到開花都唔制止下
講到尾就係扮道歉暗中死撐
即刻unsub 呢d on9 channel

LTT其實一開始都係1人包辦準備有限
linus仲要係一邊做ncix銷售經理一邊日日拍
到自己另立門牌其實都係多咗個luke (再之後請咗個專業拍攝brandon)

個白卡佬真係傻人黎

其實林仔真係好慘 見Friend出事打算幫手講兩句
點知比人跣返轉頭 仲搞到比人插

冇晒花生啦
一入黎已經講harddisk

圍插大會講乜撚野hd呀

話題好似已經轉咗去HDD

你地真係都幾有胃口繼續睇呢幾個對住單飛馬事件遊花園
我就真係一啲興趣都冇

依家再爆...

認真，聽日2359無正確回應就報

標題與內容不符了

個kevin lai真係好on9
依家係epc本身都大把人唔妥啦
話人攪鳩epc
依家epc咁多member都只可以跟佢地立場咩

應該最後一餐

我買今日件事又慢慢丟淡

過埋

開始扯遠了

又係行家話乜乜乜乜
我地行家一早乜乜乜
ALL HEARSAY

之後話我D客個個都乜乜乜
又係HEARSAY

又spin走

我係咪聽到佢話自己秒秒鐘幾百蚊上落

說好的屌飛馬屌到3點呢

讓治聽講你同佢傾緊
希望你真係諗清楚點樣做

真係玩戰狼

飛馬唔肯入

要人！依家聊天室燃緊

飛馬講撚咗唔出現 花仔直播有留底 唔驚冇得睇
佢完咗嗰陣Backup一份先

其實會唔會等陣又係溝通錯誤有電話講過唔記得好似何蛇咁架

一陣佢唔放出嚟 搵人用obs錄低好啲

我冇由頭開始追 我都係中間先入去睇

由始至終佢地都係當人係第二個何sir
搵位入人之後就f記上身做尻你
原告好快就會變做被告要寫道歉信俾hkepc

所以一早知呢班藍到仆街
黃只係搵食用

直接同連登仔宣戰識做啦

搞還搞 唔好搞錯其他人
佢Facebook都係用呢個名

有乜好講要講都講晒

佢叫人入epc dc同佢哋嘈呀
我冇做鳩佢㗎 佢自己講

記得dislike同report

唔需要開聲去聽

入dc會講啲呀
On9連登仔，連登狗咁？

而家林狗直播 佢啲護主狗出曬嚟屌鳩啲食花生嘅人

班廢柴係有料就唔係直播先講野啦

要叫多d巴打幫手啦

聽撚左10分鐘，
有個另一個男人把聲係咁講HDD 電腦 O既野，
扯到大西洋咁遠，唔知做乜尻

我即刻dislike 同report佐再入去唔開聲，剩睇大家打字

護主太多，多到洗板咁，cap圖都cap唔切，大部份名我都認得出。
半個大學生都有衝出黎柒...之前睇住林仔上路成隻縮頭龜咁而家狂吠
有條傻撚好似叫 柏高 仲叫人約半個大學生去黃金門口隻抽
洗板太快cap唔切圖

收左,唔當係合約

腦場文化 外行人唔識㗎啦

好撚old school嘅MK
21年仲約人去門口隻抽
幾時呀我間唔中都去黃金唔好甩底喎

林家軍個個都蠢撚過隻豬
主人都唔吠依家先出嚟吠淋火水

唔好停，唔好停下來啊

巴打都有睇呀

係Ironclad老細(fb:藍藍路) 佢喺chat room叫caro nope同人罵戰緊

大家幫手

仲以為你已經去咗英國享受世界

跟唔哂
睇緊nr200同sfx psu仲有其他野搞

靠你地
時代的眼淚要好好守住香港

戰神

個cedric wong蒲左頭

戰神巴打上水了

失手守咗啦

人生目標由賺錢嘆世界變咗賺錢移民

我指電腦界

who

Ironclad老細阿月
Dc: 月月月月月
Fb: 藍藍路
YouTube: caro nope
Reddit: lupecanis571
連登: 霍金插牛頓(#268748) 被舉報商業宣傳ban咗acc

呢個就算吧啦

都係叫人亞馬遜

7喜人大將軍

我供應商標sir，俗稱標叔

半個大學生次次俾人插都係得句：笑咗

可能間大學剩係教佢笑掛

半個大學生咪即係讀讀下被人踢出校個d

你諗下佢畀人踢佐出黎，又唔係中學 又唔係大學

又無「沙紙」 得在學證明，咪N毛人士lol

ou都畢唔到業!?

吹埋自己讀MBA
知喇知喇讀學店唔使咁揚

佢一直hold住唔讀埋落去，咪依個階層
好多人讀讀下放棄咪就係咁

你會聽過半個大學生？ 你畀佢揀係咪畀人踢佐出校
定自己死都唔畢業 ，可以笑死

戰神巴打個名 名留青史

本來正正經經過完話題case close

依家故意離題，變佐林仔粉出黎噴野完場

依家開多個線， dislike數仲升緊

大編大編

係我飛車過去熄mic好過

讓治巴傾左去邊 想聽最新消息

各位記得dislike同report

show start
\

開波啦開波啦

飛馬老細嚟了

嚟了

飛鹿老細上左林仔LIVE喎

吊 送咁多野 早知我又訂埋一份

10999卡加堆其他野
果堆其他野值唔值3400先
不過讓治收左貨都冇野可以再嘈

又係比人撚當自己撚人

啱啱傾完 等直播完左先

終於打大佬

開佢老母波囉 人地潛左水咁耐都上水熄火 而家仲黎開戰啊

fatfat啦巴打

唔係撚班玩具撚得好開心咩
做咩嬲到紮紮跳

由佢啦 比佢贏啦 傻西精神勝利法

又抄鳩悠二

LM睇文字直播

不用畀班人帶話題，針對性去問佢

不過比我既話就唔受佢呢個offer啦
叫佢直接7599卡算啦
psu同水冷本身又唔係本身要買

唔緊要啦
起碼叫交到貨
樓主收貨就完左成件事啦
飛馬你介意個朵臭左真係要想做返佢既唔該比d誠意
希望你係真係會改善而唔係得過且過
仲有咪能再用小米

油二的話, 一撚早俾張卡你
叫你收嗲唔好嘈

全晚最好笑

散場

即時上哂水

唔啦唔會再去飛馬到買野
黎緊出3080Ti應該amazon算

失調又衰咩俾窮人電腦串

又話唔上連登嘅 上嚟搵我囉

I ask 有冇小過lihkg jai. 有就say sorry.
he didnt reply me

真係成晚最正依句

叫亞半個大學生出下聲

丐幫腦控窮呢班9uper大家認住

喂 邊個匿埋喺DC呀

油二無人幫

就知小圈子啦

飛馬：無乜特別

有一個負皮
知你班9uper有上黎連登

窮人自己友 叫kevin lai收皮

一世人既黑歷史，佢一回文就可以用依幅圖

其實係
我諗飛馬可能本身同上一次單野咁以為扮沉默唔講野就以為件事過到骨
點知越燒越勁燒埋咁多地方, 仲燒埋佢地馬家軍班圍威喂
飛馬公關係失敗嫁啦, 唔知你地有無請打手黎連燈推PO啦, 建議炒能曬班友
竟然比到件事醞釀咁柒耐

唔加啦 一陣又話連登仔撚鳩佢地

最錯係班friend 沖出嚟頂buy time
飛鹿當日出咗事肯定係瘋狂搵訂客退訂
好多人冇追連登就同意咗
到佢後尾出公告話得返10個客受影響
肯定係果3日好多人退咗訂

不了

鋪好曬路

Matthew都出嚟執返蘇州屎走
你班林粉係咪咁鐘意淋火水

搶飛馬market

唔係話人貪錢架咩

Ironclad道歉就算
但佢啲機都係吸塵機

淘寶貨

特登開條gap比水喉

真
真係無辦法咪唔係香港買
去買水貨算

祝賀巴打

做得林粉係咪特別蠢靠害
呢個問題留返俾柏高同小朋友自己慢慢傾喇

白卡佬人格有冇問題都好
佢啲機肯定係柒
拎一大堆淘寶貨拼埋一齊
部機又嚴重光污染
itx都係貪細 硬係加啲外掛1999

所有林粉即刻無哂意義

幾個鐘撐到底行動，最後畀人當dom ，毫無價值

成個星期六晚最後一刻被人當棄子

itx 本身係想細細地
佢又拆側板又掛2舊腫瘤係到
睇到眼都突埋

白卡佬上黎挑機多過道歉咁都算
sorry 都無句含撚啦

海馬對啲人問嘅問題好多都當睇唔到就走咗，不過聽得出好撚唔想面對
係有個巴打死lur 佢3070先講兩句

講左 mark i

黑

事前教佐佢。成晚live林仔都係一樣

佢睇唔到？ 唔會 ，只係飛哂佢

但群情洶湧到一個點，最好飛馬唔上水被迫熄機佢仲大獲

成場離題到一個點，再加埋深藍路戰狼式上身

根本收唔到

不枉我sup左你，後生仔好波

肯定唔會回應屌米單嘢，都廢事問

林仔都串返佢，佢地知呀

同林鄭一樣

撚仔： 屌 兒登仔 算吧啦
Van狗： 兒登仔食屎啦
飛馬：無乜特別

sup窮人好啦
其他果啲丐幫，腦控狗也不屌

未道歉前都會狙擊

Mark i 有咩講
冇聽到

澄清話人地買佢個solution

Mon live

個半個大學生kelvin即時無癮到收佐皮

勢估唔到畀自己人撚返轉頭

踢成場波戰狼去到最後，畀自己友叫返入去唔好丟人現眼

即刻無面到一個點

講咗賣咗個網俾佢囉
佢哋對方係唔識

踢得差係咁嫁啦
又要搶正選，出場又鳩噏幫自己友倒米

讓治巴唔接受係佢嘅事
你覺得1000蚊好多你自己有so係你嘅事
但係大佬呀佢依家係買卡呀
衰D講你俾錢佢做乜撚
呢個係第一點
第二點係你依家俾多1000蚊佢又如何
出面賣緊幾錢你知唔知? 係咪讓治4個月前訂嗰個價再補多1000就有現貨仲要買到?
仲有我發現你個人都幾好笑嫁喎
依個reply又話應該啦啦聲拎錢去第二間買卡
#647又話讓治點解見到個成三個月都覺得張卡會唔升唔退款咁傻豬既
你精神分裂?
聽落咁似Ironclad個老細講D嘢嘅?
佢話叫人落咗訂之後見到個價升就好快手出去搵過第二間訂
你係腦場班人定係老細本人

個個都想快啲完講下Chia
係班林粉EQ低忍唔到手
以為幫緊佢實情靠害

黑歷史既一刻，以後DC群都會有依句真係正

搵人比1000蚊你但要你4個月內禁止打機用電腦
你肯唔肯?

3070個個我黎

如果買到點解唔買3090?
價錢應該唔會差好遠 又多12VRAM

其實佢係咪就係epc入面
以前成日出amd愛好者系列果個dom

唔清楚
只係記得丐幫就係上年係epc放左條當時lenovo既水貨大陸notebook講到香港賣
俾epc班人插到仆街話佢大陸貨撕走大陸個貼紙當行貨
youtube d人屌佢就刪人留言
條影片好似仲係到

睇你玩咩Game/ 用2K/4Kmon， 唔係隻隻game食得盡咁多VRAM
但又有D遊戲你比幾多佢食足幾多，Watch Dog Legion 4K 係食到16GBVRAM ，但好多Game其實食10GB樓下

如果你得2K mon，其實3090唔會好大benefit到你，最多7-8fps左右 [同3080比]

你呢句提返我3080Ti cut剩12GB ram
無它嘅覺得自己未洗用到3090咁盡
同埋FF下唔使咁貴
到時真係出再算

淨係敢追post唔敢留言正面回應
好撚冇用呀
點知道讓治巴想要呢張卡
鬧完連登自己又上連登?
傻閪

就算出咗都買到先算
其實如果真係用正常價錢買到已經贏咗
不過買3090就future-proof啲
話唔定過幾年有啲game好大食要20GB VRAM
到時都仲玩到

咪撚玩啦, 如果食到咁多RAM D效能野都升左幾倍啦, 到時你都唔會用張卡啦

老細係同我傾完
傾左好耐成兩個鐘 過程態度都好好
該閙既我都鬧左
同佢傾咁耐今次係真係算有誠意
唯一衰既係之前反應好慢
offer比我既野我覺得合理
佢顯示卡跟Msrp既計劃
無論佢之前做到幾錯都好
如果做到既話
我係真心佩服欣賞
我都希望佢做到
咁我都唔再追究
但係佢個cs真係有待改善
黎緊我都唔再開新post喇
巴打有興趣可以繼續討論

多謝巴打有頭有尾有始有終，相信大家會識揀幫襯邊啲人

佢做到先算
今次搵人洗地失敗咗先咁樣
仲要又係抄悠二

係真 所以觀望下先

佢搵你傾之前，呢到有啲奇怪嘢

係咩 頭先真係傾左好耐

讓治巴ok咁都差唔多
睇下仲有冇苦主出嚟講兩句
希望下次咁多位youtuber唔好又炒車

首先, 我對呢間野就永不光顧
其次希望你望清楚佢點對其他苦主先好下定論
呢家佢只係欺善怕惡

突然間有生面口嘅人屌佢

其實點解要幫襯呢啲網店？
碌卡一樣要俾3.5%，價又唔係特別平過人。
落場問啱價有貨先買最好，要網購不如新蛋森林

點止，登門道歉添啦

多數都係懶
而且個價同腦場可能D 件差10 20咁 有D 仲會平過腦場
而且送貨上門 有返工既唔洗特登用個weekend 去買料
森林唔係成日有貨既嘛以GPU 為例 森林冇得訂

仲有林仔個live 不斷不斷離開航道，唔係單憑佢一個，係佢班人好怪異，人地講緊藍藍路嘈到好勁，就傾傾下去佐hdd.不斷hdd 到尾先再返黎

直頭馬航飛佐去南極一樣

有段時間我無開聲去聽。專注睇chat room

因為真係有上班族冇乜時間，上網撳幾撳有人砌埋
夜晚放工時間送埋上門，呢個賣點真係幾好

衰啲講句
佢搵個harryx，harryy，harryz買返msrp
左手交右手再拎去肥花
你撚知咩？
佢補償咗啲咩？
係真心補鑊嘅點解唔係補償返之前啲苦主？
兩次都搞撚埋曬啲promotion做乜鳩？
仆街俾你賣廣告啊？

叫佢解釋清楚到底係咪有貨扮冇貨先啦
屌一個禮拜忽然代理又有俾貨？

講嘢成個女人咁
講埋啲「理你都嘥時間」嘅說話
打咗兩百字一個 point 都冇

同用 HKTVMALL 一樣道理

睇得出佢同班粉事前有傾過點部署，

題目講飛馬深藍路，佢深藍路phone in失控燃起好多人插
就明顯轉題目避開個chat room

只會睇某幾個朋友既回覆，其餘mute哂

（個chat room當時d留言個個閙緊深藍係數量係落緊黑雨級，佢偏偏每次就會睇到自己友講hdd ）

之後中間4/5講佐其它野，發哥幾次爆肚但林仔又故意偏離行道，最後半個鐘先返回主題

不過佢應該估唔到個群情洶湧到咁，有十幾個洗地都無用

班粉其實最後被當棄卒，有d淨跟指示做馬航帶風向，不過為數不少包括埋深藍路沉唔住氣
最正都係半個大學生，最後畀自己友收皮

真係人到中年 又N毛又畀人臨尾棄卒，點過後尾幾年

算係咁
有其他苦主出嚟開 post 先再推
冇就告一段落

咁都得 消委會啦

佢依句等同承認佐好多野

問佢乜嘢都係答呢句

林仔都串返佢 無乜特別

其實另一個含意就係

乜都無特別
有事就就龜縮
個個幫你頂，頂到出哂事你就食花生

朋友wooooo

vg 個柒頭明明係私怨撚先屌Edwin
講到自己為公義
條友真係痴撚線
而家單野係自己fd 就龜縮更加證明左
公義條毛咩
講出黎唔怕尷尬嗰下好野

一問佢dcfever單嘢即縮

個陣唔記得邊個護主狗講dcf都係飛馬賣商品其中一個途徑

屌佢咁遲先上水
本來仲想問下佢如果我係礦佬嘅話係咪可以喺dcfever搵佢/harryw直接買卡

佢自己講

火燒連環船既結局，人地只係講佐句

「無乜特別」

相信林仔 深藍露 林仔禦林軍既心情真係凍哂

依幾日同佢打生打死，燒佐幾個城池

雖然明顯有抽油水成份，但到最後竟然嚟個炮灰時間

連林仔都係condom 其它連禦林軍分到少個半個dom

深藍露連個dom都無埋 ，仲肯定佢係白卡

藍藍路最後一個沖出嚟，第一個趴低

唔撚俾人dislike 架？
你做得好啲人自然就會like 架啦，on79
廚師煮野出黎俾人食，自然有人講好食唔好食
歌手出黎唱歌，一樣

做你觀眾就一定要like 你啲片？
共產黨？

phone in 直播 可以cap低埋作為往後紀錄

佢既真性情大家都睇到，無可置疑

人地林仔都想幫你打幾句圓場，佢自己就倒火水點著自燃

cut佢電話都cut唔切

算吧啦係人都怕佐佢
食完最後一餐就各行各路啦

飛馬︰平時俾咁多著數你地
依家係時候還啦

林仔都算係比較有情有義嗰個
可惜跟錯人搵食

林仔自己傻鳩一開頭聽完飛馬嘅藉口就衝出黎擋子彈
跟本俾飛馬跣左一獲
但之係佢繼續死撐俾人屌就自己攞黎嘅

上次何生單嘢又係咁

有無人同我一樣 其實唔太care飛馬同林仔單野
純粹頂唔撚順藍藍路條濕9先參戰

利申 epc 長期深潛花生友

前文講過，佢地依班人好鐘意 「搵個角色」

但次次插手件事之後搞到滿城風雨

依個行為相信睇到今次單野唔係純粹作為想做「業界買家中間既橋梁」

佢地各個關係今次睇到出嚟
明顯想做大佬文化，做起後發施號領
證明到點解唔關自己事，各個都會出嚟點火

當然現實結局就睇到出哂事，
上次唔fc ,今次偏幫自己友再唔fc 。
搞到今日既結果仲係唔知死同何sir 件事一樣同一類人

最後又成班滕掕瓜瓜又掕滕一舖扯起出嚟
仲要好肉酸連環炒車

我當佢好似一戰時嗰d細既歐洲小國，想抽下水 知少少但其實最後第一個畀人滅佐。

出黎吠完，但連豬頭骨都無埋，柒到一個點。

成件事對家3方傷亡嚴重 ，做炮灰更加都無人理

成個星期開佐勁多戰場但每場都打敗

唔知遲早對家會唔會有個希特拉既人大殺四方

全行知就咪畀佢地坐大啦

我覺得林仔有啲慘
幫人頂咁耐

唔啱睇自然會unsub

逃稅梗係縮 想坐監咩

其實如佢所願

事事攬上身，腦場判官嘛

成日覺得自己懷才不遇

完全明白你講乜
成件事炒得咁火 其中一個爆發點都係多得藍藍路
講D野完全無道理 又 地圖炮 又 乜野都拉埋黎講
炒車又唔認 連出黎道歉都可以整多個戰場出黎
飛馬多得佢唔少